校務處既人算唔算係最低賤人種

淨係識為難學生，串學生以換取成功感

對住老師校長就汪汪汪

老師對住校務處員工同校工都要好聲好氣先得

仲要準時4點半收工
話知你班學生啱啱放到學
仲要講風涼話叫你早啲搵佢

冇錯 話鳩知你PANEL HEAD定乜鳩SGM，個個都唔敢得罪班老屎忽
如果校長係空降，更加要氹掂個校務處

yes

聽講好撚奀人工, 有人做左十年都係萬二三
真唔真

淨係識得西鳩學生面
做野又慢

官校有aco ca派去校務處

老實一句。中學雞未見過世面
咪會咁諗

點先做到校務處

大學都係咁西啦朋友

校墓處

HR vs 校務處邊個低賤d

校務處女職員

阿嬸不了

成日西口西面

閪 連老師都屌
之前有個閪姐嫁咗比鬼佬 連鬼婆miss照蝦

學校有個良心職員生cancer過咗身

小學雞看透人生系列？

閪學生面串柒柒老屎忽

中學校務處啲書記仲串咀過大陸省委書記 好似欠左佢咁

班小學雞工都未返過， 緊係唔知人地黑乜鳩面啦

真係問少少野都好似殺佢全家咁

Agger
基本上乜乜辦事處都係咁

大學faculty 一樣

成日係到hard sell禮貌
其實佢最冇禮貌

屌 細細個想屌鳩佢架喇！
如果你知我.jpg

我中學校務處班中女連校長都敢鬧

我嗰間唔係

9成係皇親國戚

大陸省委書記

我都覺得無論中學定大學定出面啲乜乜辦事處
啲職員都特別西

中學校務處啲死八婆串到仆街
想入去早退，都屌鳩你呢到唔係俾你地入
成班都痴撚線，仲要我地請食畢業飯

因為班垃圾係學校算係最底層 同清潔呀姐差唔多級數 唯有蝦下未見過世面中學雞拎下優越感 呢樣野無論係邊度都會有 正如地盤師傅俾管工屌進度慢 就會鐘意屌鳩靚仔
餐廳老屎忽俾西客玩得多 鐘意玩鳩新仔一樣 根本成個華人社會係咁劣根性 鍾意同類相殘

試過有個同學有情緒病 個日無啦啦一起身係咁喊 喊到收唔到聲 決定唔番 佢打過去請假結果比校務處條友屌撚到上天花板 係咁話個同學廢呀垃圾呀淨係識喊又剩 屌話撚哂人地都有情緒病你估人想架咩

我個間有個好撚正好索應該大約3年前黎做
利申已grad 勿相應

個啲仆街仲要以為自己串下學生就好撚勁 巴撚閉咁 其實就淨係識做啲係人都識做嘅「工作」

以前中學 有一個校務處姐姐好人 落雨見我無帶遮 遮埋我
另一個死八婆 著到成隻雀咁 買本1.3校薄都要串7你

小學個間校務處個姐姐好nice
個時佢好後生
但中學至大學班阿嬸真係

啲校務處中女真係垃圾基因

好撚hea

你就真係未見過世面喇

原諒佢
因為佢未讀過中學 未見過班垃圾職員

中學個時畀人閪親整疾返轉頭，就算畀老師屌都一樣講道理，最後成個高中啲老師都廢鳩事屌

特殊學校果啲可能冇咁閪

老師同校務處係同一間公司既唔同部門

對住老師都唔好得去邊

可能佢就係果班垃圾
成日閪口閪面

小學果陣性格比較內向
有次跑完步頭暈
入到醫療室唔識點形容 淨係話自己好辛苦頭好暈
一世都記得條八婆一黎就屌鳩我
「你暈呀？依家即刻暈俾我睇囉 人仔細細扮病」
本身已經暈到想嘔 仲要委屈到喊
條友當年20幾歲到 個樣本身已經兇兇地
一世都記得你呀 瑜姐姐

瞓導

不論你幾有禮貌同佢地講野都會閪你面，做得越耐越一副摟屌樣

Ta一定更加低賤
對面office同老師都要汪汪汪
剩係識對住學生擺老師款 明明老師都未係

真係懷疑校墓處請人係要嚴格考核同品格審查佢係一條見高就擦鞋見低就串77既仆街..先做到

Ms阿sir都話佢地喺學校既地位咁低
只有鬧學生既權力
無謂哂氣嬲D咁低等既人
相反學校D校工都好好人
嗰D恃住自己有少少職權既廢人連校工都不如

通常係呢啲辦事處特別多閪婆
可能比上頭屌得多

幾年前返中學攞dse cert，一入門口個阿姐即刻衝過嚟問 你係咪no offer?
我完全俾唔到反應唔知點答佢，側邊有同學幫我答唔係，條友應都無應就黑面走咗去

真係no offer嗰啲俾佢咁問實想一拳車埋去

以前同全部ta都好fd，完全無擺老師款

已經不學無術 無大志走黎做校墓處仲要蝦蝦霸霸

有冇賤成咁

準時收工根本無問題
仲唔通你6點搵佢都要係到咩

小學到大學既書記都西人黎

九成臭西格

成9日俾佢地玩死 對住佢地都要好似狗咁

攞張回條都驚死我呃佢咁

同你差唔多 小學試過上上下堂好肚痛 痾完都仲痛
落去醫療室想早退 畀個八婆串9我扮野 仲話扮肚痛冇人check到 係高招嚟 嬲到我

諗起以前hkcc個阿姐

中學啲校務處西女人係校長啲親戚

校務處成班臭閪日撚日咪淨係識番去講下是非同串學生

欺善怕惡姐
遇到堆mk仔未又係縮沙

校務處既人好多係學校直接請，政府比一筆lump sum，再學校自由分配，人工超低，佢地人工真係1萬左右。你仲想佢提供幾好服務
真係放棄未來既人先會做，因為你都唔使指望點加或者點升職。

諗返起真係個個都閪人黎

咪撚on9啦
現家唔係要好服務，而係要正常態度呀
你低人工關我撚事，你唔開心就可以閪態度呀？

唔知點解個個都閪到爆

人工一萬又點, 班校墓閪根本就當正自己人工十萬

所以話做學生好慘... 無人respect

屌大學個班仲L串
office班L屌真係唔會尊重學生
當學生係狗

hr for sure

放炸彈炸左佢

"又冇量體溫呀"
"又肚痛呀 定頭痛呀今次"
屌你啦我冇事冇幹使撚落嚟對住你咩
你估我好想見到你呀

笑左

agger
你自己學歷低/冇能力要做埋D咁o既低賤工種係佢地自己問題 不見得可以成為佢地西面既借口

之前中學個書記太臭串撚9個學生
最後比人打
全校上上下下冇人可憐佢

點樣比人打 more

以前見過有人早退 個閪女人成本簿dum埋去：寫啦！

買簿買校章淨係第一個小息先買到
明明其他時間都坐係到

校務處d人無論小學到大學都係西

果時d 姐姐好好人
遲到常客 成日吹水

有D2萬幾人工
有D3萬幾

痴線
非常認同

我地有人投訴過 佢話係我地態度差先 明明我地好聲好氣

我地學校遲到會收手冊寫遲到同留堂
個位同學平日遲到早退做齊曬 都算問題學生
唔洗講啦 個位書記不嬲都係仆街 態度西
佢成日對個同學好西 又冷嘲熱諷又針對佢
嗰日個位同學又遲到 收左手冊登記
咁啱全校老師都要收所有手冊做野
個書記其實一早做好曬登記 方便老師做野
點知佢就玩野唔比返本手冊個同學
個同學就急住要本手冊去比老師
個西女人就串柒柒咁唔知講左乜
就刺激到個位同學 一下推張枱去個女人度
張枱係傳統鐵枱都好撚重下
跟住個女人冇返幾日工
件事就一傳十 十傳百
全校冇人可憐佢 仲要叫小鳳姐
事後個女人態度收斂左

不能認同更多

大快人心

串到仆街 當正自己係老師咁鬧學生

咁嗰位同學點俾人罰？

係垃圾 係狗

校長好波
我記得中學校務室啲人都係好西面好大支野
好似好大權力咁

學校有個濕鳩文員好撚串,
毒撚次次去校務處都會俾佢窒 ,
如果家長唔係惡嗰種一樣會俾佢恰,
因為冇校長/副校喺度

試過有次我喺校務處外面等fd,
平時呢條仆街見到我根本唔會做d咩,
但嗰次係等緊人嘅時候其中一個副校慢慢行緊過嚟,
之後呢條仆街無啦啦走過嚟扮關心學生,
我都唔太記得佢同我講過咩,
只係知我讀咁多年中學嚟講最好態度就係嗰次,
唔講以為係另一個人,
真係假撚到

佢哋對住老師都會串
因為office係正校長房同副校房側邊
成班office老屎忽同校長、副校好熟
老師對住office啲人都唔敢串
驚班老屎忽係校長、副校面前打佢哋毒針

我地學校校墓處啲人都痴撚線，
一定要人同佢打招呼先會理人或者態度好少少，
有次我早退要去覆診，
已經一早同班主任講左，
要去校墓處簽個名同打電話通知家長先走得，
咁我去到話，唔該，我想早退
校墓處條八婆西口西面咁話我，咁冇禮貌
痴撚線講左唔該都話冇禮貌
我話，下。我有講唔該
跟住有個全校最黑人憎最惡既校工鬧埋我一份
我話返佢轉頭，
你乜都唔知就唔好亂講啦
跟住打完電話走撚左

職場Admin = 校務處
你話佢重要肯定唔係 但每個部門都有d野要搵佢
加埋本身女人特別多 個office 通常迎老細/校長/皇親國戚
所以為左唔撚想煩,通常其他部門/老師都低聲下氣忍尻佢

平時係家長面前就 “呀仔前，呀女後”，扮晒魚蝦蟹
一有野搵佢幫手就閪口閪面，串柒柒，所以我從來對一開波就過份親切既人冇好感，老師都咁話，冇比佢教過都叫我呀仔，我老母都未叫我 “呀仔呀” 。

呢個真
睇撚著個肥婆鬧小朋友惡撚到 唔講以為佢係老師
點知佢一教小朋友英文串柒柒咁款
點知一聽教錯哂
小學英文都唔撚識

小學有次整親手想拎塊膠布
office啲人話咁小事拎咩呀
然後校長經過問咩事
之後就話 拎比佢啦
office個人死死氣拎比我
小小野都計較 又唔係佢啲錢

個校長未做校長之前教過我
仲好錫我

十個有九個都心理變態

如果你串佢又會撻你話通知班主任話你態度差

點撚解冇人炒

最記得中學嗰陣一本簿賣一蚊
我咁啱冇一蚊係身 俾咗兩蚊
屌佢老母臭系找咗十個一毫子俾我
我問佢 唔好意思有冇一蚊
佢就話吓 你要就要唔要就算
當場呆咗 好彩有個老師行過幫我啃咗嗰十個一毫子佢 …

好撚狗
比我實扔返堆毫子比佢

有次病到仆街
想攞個口罩
嗰堂係lunch前兩堂
個新校工話:「你一震都放lunch啦，食飯又唔會帶口罩，睇你個樣轉個頭食lunch一定扔咗個口罩，食完飯先攞啦。」
當時我病到死死下話我依家需要
佢居然唔比我
最後敲校長門問佢可唔可以幫我攞個口罩(校長室喺校務處隔離)
攞完上翻去見住個校工啤撚住我
真心心寒

同你一樣
我問翻佢係咪真係有十個一毫子
佢話係
我一鳩推去校務處個窿仔到(跌咗6,7個落地)
:「比多本3號薄我。」

正喎霸氣

比我會掉落地當施捨乞衣

嗰震f2乜柒都唔驚

不了了之

做校務處個班等退休咁款多

老老寶寶
如果唔係吹到教育局
校長副校同個老屎忽咪一樣wfc

根本只係揾個前線祭旗
份report唔通真係要佢寫咩

最記得有一年我阿妹dse放榜想查卷
我陪佢去校務處登記
條仆街職員話「你查唔查都係冇分別㗎啦」

查卷係權利
講咁多嘢打擊人做乜？

諗番轉頭
其實校務處同老師兩個部門
真接屌鳩佢應該無問題
如果校長屋向隔離
咪直接敲門投訴佢
一日幾條友敲門
煩死校長

以前中學有個直頭得罪埋d老師

做過5年，嗰時連校長 副校長都照鬧

一班垃圾老屎忽，成世淨係可以執頭執尾

如果學生時佢閪鳩我，我肯定屌柒佢 罸我留堂咩

Faculty office d人咪又咁仆街

試過當年要提早拎academic transcript
咁我自己做野就有交帶, 咪順手send個email俾個負責人
warmly remind佢有呢件事, 話埋佢知該機構要幾時之前收到 (其實已預鬆時間)
希望佢會從速處理

點知唔夠一日就send e-mail屌鳩我
內容大意係, 屌我唔係就咁一個e-mail send黎就會處理
然後羅列個申請過程, 話要我咋咋林交錢之類

當時響街, 冇咁好氣覆佢
番到屋企就已經收到佢第二個e-mail
話已經收到我錢, 明白曬, 會明天即刻處理(但根據佢地policy, 一般都要10個工作天)

我心諗：野都未睇清楚就屌人
不過我當"賺"左 佢屌錯柒左就第二日咋咋林同我send出去

我果時都聽到，個女仔中文2左聽完當堂喊左，小弟乘虛而入屌鳩班職員。係真屌，仲大大聲講左一句，拎左成績，暢所欲言。

如果係呢個年代嘅校務處阿姐無你地想像咁差
舊制第一有公積金
第二五十歲Up果啲起碼兩萬五左右
最大粒果個接近四皮添

不過新制強姦金果啲就真係死左佢
應該一萬鬆啲

都係實話實說唧

一定有個叫王小姐

Agger
上兩個星期前先send左幾十封email去大學全部department 屌鳩個校服處
本身推黎推去唔撚幫鳩我
一send撚完個email
30分鐘內幫我搞撚掂左件事

身為小學書記既我表示
我對個個都好nice架

不嬲Cc比所有人係大曬

話我？
校務處班仆街我屌晒佢地老母

因為大把人手續未搞就sd email 打電話問

中學校務處先多仆街，以前讀書行落校務處問野
四五個人係到當我直行直過，完全唔問咩事
行埋去個位到問野啲態度開口殺我老母咁
老屎忽垃撚圾，其中一個男就好nice，會同我傾計
叫我俾心機讀書唔好做黎啲工，0幾年時校務處人工得9千幾，好低
以家係小學做校務處，長期對其他小學幼稚園書記無咁西
中學校務處唔知點解人西好多
講到底，係老屎忽工作態度就好撚西，做得耐識撈走精面
半退休狀態，唔鳩理你，佢地長約無大錯失都郁佢唔到，結果就咁
小學校務處相對後生多，nice啲
要一年約咁簽，直到老屎忽退休交返個位出黎

中學個陣校務處有個八婆叫macy,係個d奄尖聲氣冇拖拍嫁唔出的八婆黎,以串柒學生為榮,見到d好恰的老師就串過馬撚,見到d大粒ge就扮哂溫柔,基本上呢全校師生都好憎佢,讀書個陣我亦都唔例外,不過個陣細個都係敢怒不敢言

而家上左岸梗係唔同la,有次year 2應個好好的班主任要求番去幫手,佢同我去校務處幫個macy拎d野,佢竟然夠膽死串我班主任係咪整親手腳唔識自己搵,屌你老母見到此情此景我真係嬲撚到火屎,爆左佢一穫勁

我 macy

而家老師叫你拎野係咪聽唔撚到呀臭閪,你書記黎架炸
(呆撚左幾秒,成個校務處靜哂) 你咩態度呀而家?下?
我話,我而家屌-你-老-母,你老母係咪殘障生左你呢個小兒麻痺唔識幫老師呀?請你番黎齋坐唔撚洗做野淨係口upup妹下妹下串人架?如果係咁你唔去zip你阿媽棺材屍底?
(塊面紅撚哂,因為未試過有人咁樣同佢講野,個間band 1學校黎,個個都乖仔乖女樣)
我班主任響隔離,睇唔出我斯斯文文講野咁撚痴線,細細聲叫我唔好再講喇,我輕輕拍一拍佢膊頭,好溫柔咁講冇事ge 之後繼續屌
講野啦,你把閪口唔係好巴閪閉架咩,我響到讀撚左7年書日日見你串過馬撚架喇,點撚柒樣呀而家,個嘴妹下妹下有野想講咪講囉,邊句話撚錯你個死剩種咪出聲囉
去到呢個moment,基本上校務處出面已經聚左唔少花生友,個macy已經崩潰邊緣
唉屌你老味臭爛閪,都唔知你係咪食老豆老母骨灰大,把口咁撚柒臭係咪都挑剔一餐,唔撚怪得之冇人要你,鬼都唔撚想見到你,睇你個閪樣都係臨老唔過得世死左冇人葬個d黎架喇

講完就走左,留低個八婆響到喊,之後買左一大堆蛋撻西餅番黎請哂全校老師食唯獨唔請校務處,可能你地會見到我把口好撚賤,我都唔好得去邊,不過個一刻feel到為全校師生出左啖氣,同埋比起條八婆咁多年黎做過的野,我呢d只係算好小野姐

聽講之後個macy請左幾日假,番黎之後都冇再好似以前咁串,應該係驚第時d畢業生照辦煮碗,過左一年左右好似仲辭左職

勿相認

冇做好耐

你試下坐喺度半日
每分鐘都有電話老師家長學生煩你
你就會明白點解會閪面

巴打好波

我睇到射左

好得人驚

Yes

原來係你當年比你條仆街串到冇撚晒尊嚴
所以我一定唔會放過你
等陣我就起你底，你既柒撚樣準備上連登
到時成個連登都知你係咩人
臭撚

Btw 巴打好霸氣

細個整傷去校務處洗傷口 啲女人話我哂鳩佢啲藥水 屌那媽

以前經過校務處見書記俾幾個mk圍屌
未企係度食花生囉
原來書記笑鳩d mk頭髮長(以前興)
mk一直恐鳩書記
書記又不甘視弱用佢把巴渣8婆聲係咁鬧
最後班mk唔知吹雞定點
放學十幾條友企係門口等書記放學
嚇撚到個書記唔敢返
勿相認

幾好聲好氣都無用
閪鳩你面
遲到早知直接上課室唔去校務處

好彩我果間中學d書記冇咁樣
遲到有時仲請糖我食